怪誕節快樂

Amen

我佛慈悲

聖誕快樂 祝你有個環保既聖誕